有無人keep住眼訓？

飲完咖啡都可以10分鐘後訓著

跟住到夜晚又訓唔著

我幾時都訓到
完全唔會失眠